[免死金牌] 襲擊「女長毛」兼毀示威道具 大媽認罪判緩刑

「女長毛」雷玉蓮去年參加7.1遊行期間，遇到大媽上前與她爭執、拖跌她及試圖搶走其示威道具，女長毛一度受傷躺臥地上，要由擔架抬離。涉案大媽今承認刑事毀壞及普通襲擊罪，被判入獄兩星期，緩刑一年。

被告伍小萍（59歲）報稱無業，被控在灣仔軒尼詩道310至312號（即近杜老誌道交界），襲擊女子雷玉蓮及損壞她的一個玩具爪。